
Chaque maillon contient un fd, et un char *tmp.

Envoi du fichier dans main->open(fd)->while gnl...

Params : le fd, la line retournee.
Si- 	1e fois que j'ouvre mon fichier :
		>cree un 1e maillon, return &
		>cherche le fd, si le trouve :
			>return &maillon
			>return &new_maillon (fin)
While-	read(maillon dans buffer de taille BUFF_SIZE)
		While-	buffer n'est pas un \n ou un \0 :
				=copie buffer dans line.
				Si-	buffer est un \n :
				= \0 pour finir line
				Si- fin du fd :
				= \0 pour finir line + sortie gnl
				Si pas de \n ou \0 dans buffer:
				>leftover NULL = stocker dans leftover mon buffer
				>leftover != NULL = ajouter a la fin (strcat)

gcc get_next_line.c ./libft/ft_putendl.c ./libft/ft_strcat.c ./libft/ft_strjoin.c ./libft/ft_strsub.c ./libft/ft_strlen.c ./libft/ft_strnew.c ./libft/ft_putchar.c ./libft/ft_strdel.c ./libft/ft_memdel.c ./libft/ft_putnbr.c


printf("|%d, %c, %s|\n", i, buffer[i], list->leftover);
